認真諗翻轉頭 得老衲酒店全劇最慘係桑切斯

讀書時期 撞正心理變態殺人狂
名譽掃地 慘遭欺凌到差啲吞槍自殺

美羅當自己係連兵都不如 白食白住提款機
為咗追燦星就痴埋嚟住
為咗追英秀 冇問過佢批准就帶仔翻去自己屋企瞓
但明明間屋主人係桑切斯嘅

中間撞過鬼 差啲要同隻女鬼冥婚

IU見佢有錢當佢水魚

難得溝到個靚女高質女朋友 又長期Long D只能facetime
打算求婚 埋門一腳女朋友都炒車死撚埋 客死異鄉中國上海

長期都冇朋友咁款 得自己一丁友整pizza
唯一最老死嘅具燦星 最後因為情傷搬走埋去紐約
美羅英秀結婚搬走
結果得翻桑切斯一個人on99係韓國唔知做乜
人生所有配點都落曬去財富上面 但佢又唔貪圖名利

宣佈全劇最坎坷一定係桑切斯其他怨鬼都可以行埋一邊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

374好撚慘
具燦盛都好慘其實
冇老豆媽媽加滿月
係有個麻姑神照佢先冇咁慘
希望佢同燦禮相依為命

佢哋搞基咪咩事都冇 happy ending囉

500k週薪

窮得只剩下錢如果佢似IU咁貪錢就話有用姐 桑切斯又唔貪呢啲

酒店被偷拍個女厲鬼最慘。

所以真勝利快d去死。

認同條仆街走甩咗就冇曬下文

佢最後咪畀火車車死咗囉

手卷巴應該指真勝利脫罪後冇下文。

做一千年無人留意到既蟲慘d喎

啲女人真係話變心就變心，好絕情